1823今日聽樹call 應該聽到嘔

記得唔好轉介錯去部門，仲要講個句濕9

願唔願意將你既個人xxxxxxx轉介至xxxxx 部門

打得通再講

前同事

打親風個日無call

但第日聽到嘔

同感
利申：1823part time